手足點睇sol ?

18蚊叫個fd可以買
我2x走左 佢hold到家下
我好後悔

等回一下再入 日日十幾%真係唔敢追

我幾個月前2.7果時入左
之後3.幾就放走左

真 日日10幾% 我都唔夠膽

請問你派未